[突發！] 仆街 政府已經控制咗連登！

是咁的
原先我尋日開咗個post，但發現推極都推唔郁
上咗幾次熱門但好快又沉

本身都冇乜感覺，只係諗住可能個post唔啱大家口味

但係啱啱比我發現，個Pos係冇Bam圖既情況下，今日晏奏比連尼住Del咗！

麻煩連囝出嚟交代下

原Post
[戰略研究］開花 2.0 進化指南

新Post
[重開 對抗連登政治審查] [戰略研究］開花 2.0 進化指南

大家入新post幫手試推

如果真係推唔郁既話
咁大家可以搵定後路了

認真post
救命啊

幫推

原post 比人del左？

推

連囝無故del post係咩玩法

太多資訊

冇再DDOS個時已經話左比政府控制左啦
都有2個月以上

del埋

係啊，我冇申請del post

正常

我都有個post比連仔del左 懷疑係禁制令既原因？

shock

我都有

404喎 你GOOGLE DOC 再轉載虐下

痴撚線，而家大家準備收皮
唔check都唔為意

話時話我見有個失蹤人口Post比人del左

關禁制令事就8成po都會del

咁多散水黨都知勿認真

連囝又話收唔到order

Push

咁大獲

曱曱平
習近平曱甴王
習禁評

因為你係標題撚俾人ban 左咪推唔郁

又話連登係巴拿馬註冊 server係外國
禁條撚

咁咪即係話 被del個啲po就係傷害性最大

推到有admin出嚟解釋下

用Google Doc share 既用意係？

不過由於係實用文，我自己本身都有archive 個post

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

推到連囝出嚟澄清到底禁制令咩情況

釋放連仔

前日開既post

推！

TRUE

推推推墀

push

記得自己archive

google好似會清cache?

禁制令好似11月15日先開始
求FC

一早講左連登話事人係中共

pisj

屌 我之前個post都冇咗
懷疑關個濕鳩禁制令事

睇下哩個po係咪好快沉！

D一毛多到block唔晒

係咪有五毛report?

係咪有極端言論?

可能連仔想保護你

樓主一係去tg行動gp講啦 擺上嚟連登托咩

去站務台問啦

連尼住出黎解下 唔好製造恐慌先

我之前有個將圍欄打拉爆落地個post都俾人Del咗

幫你推

Resting

推呀

tui

屌，要籌備轉台，又或者起新台

??

連尼住已投共

其實我懷疑有啲Post被人report 連仔就會做野

9成9

你個會員名問題

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

我又唔覺得好極端，冇打人冇殺人冇放火

推 連仔出嚟解釋

仲會del 留言

我覺得就是連仔會del極端post

幫手問

?

仆街

Wtf?!?!??

之前個Post有冇反對暴力叫人唔好做先

你琴日個post講得岩
但做標題黨係zero tolerance

推推

個問題係，我個post冇鼓吹暴力

等埋解釋先屌

勁多post又吹休息風啦屌
點算啊

邊個失蹤者？係咪搵返咋？

同意 早上抗爭繼續

你有實質行動細節
講點做犯法行為已經好高危

諗多左

有用已bookmark

Hi連仔
解釋下

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有心嘅人會吸收到你寶貴嘅意見，唔洗灰心

睇左站務台嗰新推po機制未?

保護使用者
防止鍵盤戰士被拉？
因為已經有冷氣軍師比人拉

你收檔啦 個個post都見到你呢個留言

Sor

但似乎咁樣先可以叫大家入嚟
自推幾次就推空氣，然後完全沉底

加上冇啦啦比人無故del post
一講先知好多巴絲都有同樣情況

踩界就會del

咁點解唔索性bam埋你

Pish

連囝出黎交代下

前排有人P牌留言話開左整合失蹤Post， 想開嚟睇下點知404 可能私隱問題del左啦

熱門就係得咁多, 個撚個都想爭

咁樣既話大家要認真考慮轉場，連登已經唔安全

全部散水po 抗爭條撚咩

甴近平

Pushhhhh

我都唔知

連登有privacy issue㗎咩

算啦 睇個款似有五毛攬用個人report機制

有ban圖喎師兄

有 report 個人私隱 好快del

一早已經係咁

仲有謝振中個大佬定細佬個個post都消失左

p牌幫唔到手

5毛搞事？

張張都有ban圖，你手殘定腦殘定玩野啊師兄

晨早統戰左

not sth new

推到解釋

Help push

係啊

試推

？

推到有解釋

強制登出都唔肯做就知admin已經換哂血

總結是有 濫用Report機制

咁係因為好危急，五毛攻陷左你唔覺得嘅咩？你唔覺得今日好多仇恨post叫人出嚟打架嘅咩！咁見好多次我呢個post又有啲乜嘢問題？有邊句講錯先？

連仔應該已經兇多吉少

控制左？？？？？

佢個post有ban圖，放ban圖又插連仔咩居心
分化?

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

剩係我睇唔到？bam圖係邊？

Pushhhh
我都發覺有問題!!

總結是有 五毛濫用Report機制

我係咪打得太多J眼矇?

幫推！！！！！！

連仔屍體發現案

I am unable to post too....

新開第二登

我又唔覺個po有乜值得要審查

puah

連仔係咪比老解夾左返大陸

我隻眼有問題定你隻眼有問題

Bug?

係連登仔唔會特登睇啲正常topic post，個個只係掛住核彈、春袋、超突發post

幫你推下

圖都無幅，啲人指鹿為馬到咁？定我對眼有問題？

唔見有

i am unable to post too

請連仔回應

點樣bam 圖法

lm 連登變舊登

一早知啦
fake news傳到全版都係

啲人指鹿為馬，唔洗理
我哋對眼無問題，無圖，唔好doubt自己

多人檢舉就有機會del 我之前差啲自爆叫啲人狂檢舉都即刻del左

ppppp

也咩嗲

轉去邊都一樣

你係唔係打少左句 千其唔好做以上既野呀

推 解釋

唔通黎明行動 真係重擊左港共

老解都要ready

之前我睇有個狗post,
又係無啦啦del左..

11.15 早上六點, 旭日行動

咁又唔洗嘅

叫人唔好燒曱甴屋都推唔到

可能入面有人因為post嘅留言比人告
為左保護手足del post

Ban 連豬定連狗無著衫露點？ ？

pushhhh

前個星期筲箕灣單跳樓個post都好快消失咗

推啊

係咪話加啲千祈唔好會好難執法呀

Lm

POLY 紅警

#紅磡 #理大
1647 衝到閘前嘅解放軍都戴上有閃燈裝置嘅頭盔

#中大
1647 吐露港公路被防暴封路，不讓車輛進去大學站

del咗

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？

拉

drl

pishhh

共你老母

投你老母

收晒錢啦

其實是香港人唔撚睇正經POST

blocked

你個post唔夠人地好
推唔郁都好正常

我想問到底邊幅係bam圖？

連仔驚你俾人拉咋
頭盔都唔撚識戴

我都俾人report推post禁左1日言

This is the point

我本身都冇乜野，係無啦啦del左就覺得好奇怪

連仔出黎

i wanna push but P
dklm

ching你啱

唔會掛

連仔解釋

推，係咪轉定Reddit?

thx ching

Tui

以後開post要 backup 痴撚線

5毛accounts 多到

連登不嬲係鬼

用tg好過啦

最近都覺得連登有啲怪

可能係掛，嗰時太驚啲人會咁做唔記得講

所以新post 補返，如果都仲係比人del，咁我冇野好講

屌 你都要守架......
唔好重蹈覆辙 如唔容易多人你就叫人走..............

咁大件事

好多5毛comment 自動消失

del po情況睇嚟好嚴重

#上水
1645 天平路50號 安盛苑對出集結大量手持鐵通的人士

我個又一城聖誕樹 post冇左。。

你個POST 上返熱門頂啦
呢個POST你唔好再趕手足走, 連登仍有價值

推到連仔出黎

block 埋P牌檢舉功能啦

你啱
所以我本身都冇理

但無故被del就唔關quality事掛

‼️‼️前線警員終被祭旗‼️‼️

#手動傳

岩岩我親戚轉給我，請馬上發給所有身邊的人

我表姐係禮賓府做員工，佢老公係前線警員，佢一聽到今晚係禮賓府的會議就馬上通知佢老公。

林鄭同警察高層正仆街，前線警員日日打曱甴，攞條命黎搏，依家為左保住自已，竟然要擺前線警員上抬😠😠😠

原來依幾日連續罷工+中環放催淚彈已經令股市大跌，基本上所有大商家都向林鄭施壓，要林鄭馬上回應訴求，林鄭最後都要跪低。今晚個會就係要諗點樣成立獨立調查會。

林鄭講左，要保住警察高層先，要警察高層依幾日收集番前線警察的證據，到時揀幾個出黎祭旗。寧願犧牲少少前線警員都要保住警隊高層。依幾日政府同警察高層都預左會否認，因為要有時候俾佢地準備證據。

依家前線警員唯一可以做就係偷偷地收集番高層的證據，到時爆番出黎，到時可以轉做污點證人，可以判少點🙏🏻🙏🏻麻煩馬上轉俾所有的前線警員，真係唔想佢地最後被人擺上枱😣😣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

sor 太驚人搞rb 唔記得戴，而家已經戴返
手足千祈唔好啊，非法示威同堵路係唔啱架

禁言？

可以做後備登
不過reddit 好似係騰訊旗下？

係控制左

會del. 我有POST2000正評 但講踩界野, 過左兩日就del左
個個POST沒是站務台叫過, 但是有自已試過report

利申我是圍QE條仆街

Ymtiu

係既係既
我愛連登，由舊登轉嚟之後已經覺得呢到好好多

只係怕有朝一日連登失守，大家點算

連登不嬲大量5毛集中地

如果冇問題大家當然唔好走，不過後備登整定冇壞

萬一出左事都知去邊

其實就頂住用
求下你唔好再趕客,
當時10.7休息撚打沉左連登信譽,
多五毛都要多手足頂o架

admin出嚟解釋下

okok 冇趕
手足冷靜

bam圖喺邊？？

pusg

Pushhh

連登多五毛, 你地就話轉場, 同叫散水撚有咩分別啊？

痴痴推

都未屌你標題黨
連仔保護你地del post 仲要比你話

Pushhhh

[攻略]最後文宣皇牌，Facebook戰線正式啟動!

下？

認同好多都係輕鬆同自High post

Backup咗先啦依個post

方舟計劃重啟？？？

6/10

有堆五毛係無P架

高登果陣都話過連登紅底同01一樣樣扮黃

TUI

連尼住出黎交代

backup 咗

認同有需要

睇住佢地封announcement都唔明強制登出有咩問題
勁奇怪

佢紅底都唔係第1日先知的事啦

樓主個post冇乜野敏感野都要delete?

如果係保護當然係好，但如果係比5毛 report 又或者係連仔自我審查就唔同講法
所以最好就係連仔出嚟講返2句

btw 標題黨係我唔啱，sor

就係呢個問題我先好奇

一撚早話左連登鬼撚到仆街
簡單FORCE LOGOUT都唔撚做
你話唔撚係比狗比5毛佔左我都唔信

推也

lm

推上去

徐岸陽一開頭個起底post都被河蟹左

係咪要轉場啦

我來了

連尼住唔該即刻回應

轉登了 共狗打到黎

點解你出post draw唔到attentions 就做標題黨。
知唔知自己衰咩，今時今日仲做誇張撚 譁眾取寵撚

回應下

平時連仔好快解畫嗰喎，唔見咗

個問題係個post無故比連囝del咗

我本身尋日見個post推唔郁都冇再理，
今朝仲好地地入到去覆下其他手足，但晏奏就無啦啦del撚咗

仲有一開呢個post先發現好多人都無故被del post

會唔會有人report咗自己個cm
利申 冇入過之前個post睇

我冇話出post就一定要draw attention

過萬正皮既post我都出過，我根本就唔會理到底係draw 唔draw到attention

但我想draw attention 既係無故del po呢樣野，而唔係個post冇人理，希望手足搞返清楚

有問題係要提出
而唔係唔出聲，或者解決提出問題既人啊

咁應該都係del comment
唔會成個post 連根拔起掛

行動post可能真係經政府手 對上一次搵it狗出黎講野都過左好耐 有行動都唔出奇

mon po狗好勤力

之前好多人都試過被del post
你唔係第一個

大家應該archive 再拎返呢啲post出嚟

呢啲post有比較大可能先係政府眼中既威脅

唔會控制到，政府同黑警毅進狗一樣無能，唔好殺狗阿，唔好接狗仔狗女接放學阿，嗱，吹撚脹?

曱甴平

樓主我有喺你原post幫推，真係普通戰術post，咁都俾人del

運動一開始我就提出過 俾人屌到反轉
巴打睇路

推到連囝回應

please

P牌推唔郁都推

屌你 我save低呢個post條link先

之前有人提過話連仔已經被控制

puuuuuusssshhhh

有合理懷疑連仔已經被控制住

我其實只係整合下大家既意見，亦冇特別鼓吹啲咩極端嘢 所以我真係R撚哂頭

個門檻高到咁真係變微博 百度貼吧

Yes
一早冇晌度講行動細節

點解嘅

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

推下

有一建議，請大家衡量。
由於企係MTR太攰了，d車又成日關唔到門，真係好費力，所以建議一個絕世好橋，明天太攰，大家惟有坐哂係度啦，因為真係好攰。想坐得優雅d，其實可以自備摺疊，又可以有需要時保護自己，又可以坐得舒服d，不過時間有限，聽日帶定報紙/picnic mat都用住先啦。

咁當然以政府/MTR的倒果為因logic，佢地應該體諒我地，係真係d車太密，搞到d人成日嘔，要坐開少少，呢個好人道做法，另外真係d車太塞，企太耐，要坐低休息，咁都比人鬧，就真係番工權利都deprive埋。

LIKE ge non-P licence help me open post. Thanks!!!!

利申: not advocating sit-in, just feel too tired

咩事

up

推可連仔出黎解話

自膠
推到連仔出黎解話

推1

推2

推3

推4

我都有個魔法POST DEL左，但係最新板本又冇事

係咪有誤會

要定期mon住

唔肯定係自我審查定有5毛report

我希望係

無fc 連仔已經帶唔到真相比我地了

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光